"WeChat Sharing Disabled" = "WeChat 공유가 비활성화됨";

"Most Liked" = "최고 라이크수";

"Request Failed" = "요청 실패";

"Please sign-in again and authorize posting to share to Facebook." = "Facebook 공유를 위해 다시 로그인한 후 포스팅을 인증해 주세요";

"YouTube" = "YouTube";

"You have been signed out of Kamcord due to your age." = "귀하는 나이 때문에 Kamcord에서 로그아웃되셨습니다";

"Sign in" = "로그인";

"Facebook" = "Facebook";

"Day" = "일";

"Kamcord Policy" = "Kamcord 정책";

"Featured" = "메인";

"OK" = "네";

"Likers" = "라이크한 유저";

"No videos match your search." = "검색 결과 일치하는 비디오 없음.";

"You must install the LINE App before you can share to LINE." = "LINE에 공유하기 전에 LINE 앱을 설치하셔야 합니다.";

"Uh oh" = "이런";

"Error retrieving videos." = "에러 발생 비디오";

"Private" = "프라이빗";

"Some of the data you've entered is invalid!" = "입력하신 데이터 중 일부가 유효하지 않습니다!";

"Followers" = "팔로워";

"Save" = "저장";

"Sent" = "보냄";

"Error retrieving users." = "에러 발생 사용자";

"Facebook Credentials Changed" = "Facebook 인증정보 변경됨";

"Please enable at least one account in Settings -> Twitter and grant this application permissions." = "이 어플리케이션에 권한을 주려면 설정 -> Twitter에서 최소한 하나의 계정을 활성화해 주세요.";

"Upload failed" = "업로드 실패";

"Video" = "비디오";

"Line" = "Line";

"Please set your correct birthday. You are missing: %@" = "올바른 생년월일을 입력해 주세요. 다음 정보가 빠져 있습니다: %@";

"Be the first to comment!" = "첫번째로 댓글을 작성해 보세요!";

"Settings" = "설정";

"Uploading" = "업로드";

"You must install the WeChat App before you can share to WeChat." = "WeChat에 공유하기 전에 WeChat 앱을 설치하셔야 합니다.";

"Voice Overlay Activated!" = "음성 입력 활성화됨!";

"You have unsaved changes. Are you sure you want to go back?" = "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. 정말 뒤로 돌아가시겠습니까?";

"LINE App Not Found" = "LINE 앱 없음";

"Could not load users.\nPull down to try again." = "사용자들을 로드하지 못했습니다.\n다시 시도하려면 아래로 끌어내려주세요.";

"You have been signed out" = "귀하는 로그아웃되셨습니다";

"gameplay" = "게임 플레이";

"Not Authorized" = "인증되지 않음";

"Videos" = "비디오";

"Reset Password" = "패스워드 리셋";

"Month" = "월";

"WeChat App Not Found" = "WeChat 앱 없음";

"Before you can record your voice,\nplease enter your birth date." = "음성을 녹음하시기 전에,\n생년월일을 입력해 주세요.";

"Invalid Birthday" = "유효하지 않은 생년월일";

"Yes" = "네";

"Unsaved Changes" = "저장되지 않은 변경사항";

"No Email Accounts" = "이메일 계정 없음";

"No" = "아니오";

"Most Popular" = "가장 인기있는";

"Save Birthday" = "생년월일 저장";

"Trending Now" = "지금 유행하는";

"Video Shared!" = "비디오 공유됨!";

"Tags" = "태그";

"Your Facebook credentials have changed. Please open the iOS Settings app, go to Facebook, and sign out and sign in again to refresh your login." = "귀하의 Facebook 인증정보가 변경되었습니다. 로그인 정보 재설정을 위해 iOS 설정 앱을 연 후, Facebook으로 가서, 로그아웃 후 다시 로그인해 주세요.";

"No email account is setup on this device. Please add an email account to send us feedback!" = "이 기기에 설정된 이메일 계정이 없습니다. 저희에게 의견을 보내시려면 이메일 계정을 추가해 주세요.";

"Voice Overlay will be enabled for future videos." = "다음 비디오부터 음성 입력 기능이 활성화될 것입니다.";

"Report For Offensive Conduct" = "공격적인 행동 보고하기";

"Not authorized" = "인증되지 않음";

"Success" = "성공";

"Error" = "에러";

"Following" = "팔로잉";

"Please sign-in in Settings > Twitter and grant this application permission." = "설정 > Twitter에서 로그인하신 후 이 앱에 권한을 부여해 주세요.";

"Feedback" = "의견";

"Edit Info" = "정보 수정";

"Follow" = "팔로우";

"Sign Up" = "가입";

"Sign In" = "로그인";

"Twitter" = "Twitter";

"Follower" = "팔로워";

"Done" = "완료";

"Cancel" = "취소";

"Close" = "닫기";

"No account connected" = "연결된 계정 없음";

"You cannot share to WeChat on this device." = "이 기기에서는 WeChat에 공유하하실 수 없습니다.";

"Failed to change password" = "패스워드 변경 실패";

"NicoNico" = "NicoNico";

"Are you sure you want to sign out?" = "정말 로그아웃하기를 원하십니까?";

"Your video has been shared to Kamcord! You can still share to other networks by selecting them and sharing again." = "귀하의 비디오가 Kamcord에 공유되었습니다! 비디오를 선택해서 다시 공유하기를 하시면 다른 소셜네트워크에도 공유할 수 있습니다.";

"Voice Overlay will be activated for future videos." = "다음 비디오부터 음성 입력 기능이 활성화될 것입니다.";

"Please reconnect and try again." = "재접속한 후 다시 시도해 주세요.";

"Tagline failed to save" = "태그라인 저장 실패";

"Profile" = "프로필";

"Please try again later." = "나중에 다시 시도해 주세요";

"Sign Out" = "로그아웃";

"No Internet Connection" = "인터넷 연결 없음";

"Please sign-in in Settings > Facebook and grant this application permission." = "설정 > Facebook에서 로그인하신 후 이 앱에 권한을 부여해 주세요.";

"Password" = "패스워드";

"Voice Overlay Enabled!" = "음성 입력 활성화됨!";

"Log Out" = "로그아웃";

"WeChat" = "WeChat";

"Try Again" = "다시 시도하기";

"Upload Failed!" = "업로드 실패!";

"Microphone Permission Disabled!" = "마이크 사용권한 없음!";

"Share Replay" = "리플레이 공유하기";

"Delete Video" = "비디오 삭제";

"Please setup an email account in Settings > Mail." = "설정 > 메일에서 이메일 계정을 설정해 주세요.";

"Year" = "년도";

"Select Twitter account to use" = "사용하실 Twitter 계정을 선택해 주세요";

"Email too long." = "이메일이 너무 깁니다.";

"Email taken." = "사용중인 이메일.";

"Invalid email" = "유효하지 않은 이메일";

"Password too short." = "패스워드가 너무 짧습니다.";

"Password too long." = "패스워드가 너무 깁니다.";

"Invalid password." = "유효하지 않은 패스워드";

"Username too short." = "사용자명이 너무 짧습니다.";

"Username too long." = "사용자명이 너무 깁니다.";

"Invalid characters in username." = "사용자명에 유효하지 않은 문자열";

"Username taken." = "사용중인 사용자명";

"Social" = "소셜";

"Support" = "지원";

"Account" = "계정";

"Terms of Service" = "이용자 약관";

"Privacy Policy" = "개인정보보호 정책";

"Send Feedback about Kamcord" = "Kamcord에 대한 의견을 보내 주세요";

"Voice Overlay" = "음성 입력";

"Change Password" = "패스워드 변경";

"Confirm Facebook Sign Out" = "Facebook 로그아웃 확인";

"Confirm YouTube Sign Out" = "Youtube 로그아웃 확인";

"Confirm Twitter Sign Out" = "Twitter 로그아웃 확인";

"Confirm niconico Sign Out" = "niconico 로그아웃 확인";

"Write a title..." = "제목을 작성하세요...";

"Write a description..." = "설명을 작성하세요...";

"Liked" = "라이크됨";

"Like" = "라이크";

"Make Private" = "프라이빗으로 만들기";

"Make Public" = "퍼블릭으로 만들기";

"Report Video" = "비디오 보고하기";

/*[[[ Class = "UIButton"; normalTitle = "Create a Profile"; ObjectID = "gtt-bh-oHL"; ]]]*/
"Create a Profile" = "프로필 만들기";

/*[[[ Class = "UIViewController"; title = "Log In"; ObjectID = "TSo-Qe-A7J"; ]]]*/
"Log In" = "로그인";

"Report Offensive Content" = "";

"By tapping \"Create a Profile\" below, you are agreeing to Kamcord's Terms of Service and Privacy Policy." = "아래의 \"프로필 만들기\"를 탭함으로서, 귀하는 Kamcord의 이용자 약관 및 개인정보보호 정책에 동의하시는 것입니다.";

"Loading YouTube sign-in..." = "YouTube 로그인 로딩중...";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Create a Kamcord profile to comment, follow players, and get more views on your videos!"; ObjectID = "F3W-y2-4LN"; ]]]*/
"Create a Kamcord profile to comment, follow players, and get more views on your videos!" = "덧글 및 팔로우 기능을 사용하고 비디오에 대한 더 많은 뷰를 얻으시려면, Kamcord 프로필을 만들어 주세요.";

"There are no popular videos at the moment!" = "현재 인기 비디오가 없습니다!";
"Your likes feed is empty because you haven't liked any videos :(" = "아직 라이크하신 비디오가 없기 때문에 귀하의 라이크 피드가 비었습니다 :(";
"Your follows feed is empty because you don't follow anyone :(\n\nFollow more people to create your own feed!" = "아직 팔로우한 사용자가 없기 때문에 귀하의 팔로우 피드가 비었습니다 :(\n\n피드를 생성하려면 더 많은 사용자를 팔로우해 주세요!";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Become part of the community!"; ObjectID = "OIv-v5-a8W"; ]]]*/
"Become part of the community!" = "저희 커뮤니티의 일원이 되세요!";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Voice Overlay"; ObjectID = "ptR-iR-TRt"; ]]]*/
"Voice Overlay" = "음성 입력";

/*[[[ Class = "UILabel"; text = "Connected"; ObjectID = "95e-rp-38P"; ]]]*/
"Connected" = "접속됨";

/*[[[ Past Deictic Expression ]]]*/
"ago" = "이전";

/*[[[ Day Unit (Singular, Abbreviated)
 Day Unit (Singular) ]]]*/
"day" = "일";

/*[[[ Day Unit (Plural, Abbreviated)
 Day Unit (Plural) ]]]*/
"days" = "일";

/*[[[ Deictic Expression Format (#{Time} #{Ago/From Now} ]]]*/
"Deictic Expression Format String" = "%1$@%2$@ ";

/*[[[ Hour Unit (Singular) ]]]*/
"hour" = "시간";

/*[[[ Hour Unit (Plural) ]]]*/
"hours" = "시간";

/*[[[ Hour Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"hr" = "시간";

/*[[[ Hour Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"hrs" = "시간";

/*[[[ Present Deictic Expression ]]]*/
"just now" = "지금";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"last month" = "지난 달";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"last week" = "지난 주";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"last year" = "지난 해";

/*[[[ Minute Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"min" = "분";

/*[[[ Minute Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"mins" = "분";

/*[[[ Minute Unit (Singular) ]]]*/
"minute" = "분";

/*[[[ Minute Unit (Plural) ]]]*/
"minutes" = "분";

/*[[[ Month Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"mo" = "개월";

/*[[[ Month Unit (Singular) ]]]*/
"month" = "개월";

/*[[[ Month Unit (Plural) ]]]*/
"months" = "개월";

/*[[[ Month Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"mos" = "개월";

/*[[[ Second Unit (Singular) ]]]*/
"second" = "초";

/*[[[ Second Unit (Plural) ]]]*/
"seconds" = "초";

/*[[[ Week Unit (Singular) ]]]*/
"week" = "주";

/*[[[ Week Unit (Plural) ]]]*/
"weeks" = "주";

/*[[[ Week Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"wk" = "주";

/*[[[ Week Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"wks" = "주";

/*[[[ Year Unit (Singular) ]]]*/
"year" = "년";

/*[[[ Year Unit (Plural) ]]]*/
"years" = "년";

/*[[[ No comment provided by engineer. ]]]*/
"yesterday" = "어제";

/*[[[ Year Unit (Singular, Abbreviated) ]]]*/
"yr" = "년";

/*[[[ Year Unit (Plural, Abbreviated) ]]]*/
"yrs" = "년";

"By" = "기준";
"Guest Player" = "게스트 플레이어";
"Report" = "보고";
"Likes" = "라이크";
"Connect" = "접속";
"Disconnect" = "접속해제";
"Sort" = "정렬";
"Filter Search" = "필터 검색";
"Something went wrong. Please try again" = "무언가 잘못됐습니다. 다시 시도해 주세요";
"Password must be at least 6 characters" = "패스워드는 최소 6 글자입니다";
"Password cannot be over 30 characters" = "패스워드는 30 글자를 넘을 수 없습니다";
"Current password incorrect" = "현재 패스워드가 잘못 입력됨";
"Password reset attempts exceeded" = "패스워드 리셋시도 횟수 초과";
"Password cannot be blank" = "패스워드는 공란이 될 수 없습니다";
"Email is not valid" = "이메일이 유효하지 않습니다";
"Email cannot be over 64 characters" = "이메일은 64 글자를 넘을 수 없습니다";
"Email already exists" = "이미 존재하는 이메일";
"Email cannot be blank" = "이메일은 공란이 될 수 없습니다";
"Username cannot be blank" = "사용자명은 공란이 될 수 없습니다";
"Username already exists" = "이미 존재하는 사용자명";
"Username must be at least 3 characters" = "사용자명은 최소 3 글자 이상입니다";
"Username cannot be over 15 characters" = "사용자명은 15 글자를 넘을 수 없습니다";
"Username can only contain letters and numbers" = "사용자명은 문자 및 숫자만 포함될 수 있습니다";
"Username / password is not valid" = "사용자명 / 패스워드가 유효하지 않습니다";
"A Social Network For Gamers" = "게이머들을 위한 소셜 네트워크";
"Gamers" = "게이머들";
"Sign up for a profile so people\ncan follow you" = "사용자들이 귀하를 팔로우할 수 있게\n프로필을 등록해 주세요";

"Could not load notifications. Pull down to try again." = "알림을 로드하지 못했습니다. 끌어내림을 해서 다시 시도하세요.";
"You have no notifications." = "아직 알림이 없습니다.";
"Error retrieving notifications." = "에러 발생 알림.";
"Notifications" = "알림";
"Could not load users.\nPull down to try again." = "사용자들을 로드하지 못했습니다.\n끌어내림을 해서 다시 시도하세요.";
"There are no users." = "사용자가 없습니다.";
"Videos you share will show up here. Pull down to refresh." = "귀하가 공유한 비디오가 여기에 나타날 것입니다. 새로고침하려면 끌어내림해 주세요.";
"Failed to load notification. Tap to retry." = "알림 로딩 실패. 다시 시도하려면 탭하세요.";
"Nobody has liked this video." = "이 비디오를 라이크한 사용자가 없습니다.";